其實沙田個運輸署係咪廢㗎？

唔知幾年之前試過去過一次，諗住去申請考車，成個場咩人都冇，有個女人坐喺度，佢問我係咪申請考車，我話係，跟住叫我最好去長沙灣嗰度搞

咁我想問其實政府整呢間運輸署係用嚟做咩㗎呢？呢間嘢嘅公務員真係唔使做嘢嘅？

一個地爆天星炸撚左佢啦

運輸署又唔係只係用黎考車

但係長沙灣嗰邊就排隊排到仆街，沙田呢間真係一個人都冇

其實我唔明點解要湧晒去長沙灣嗰邊搞，長沙灣嗰邊就做到仆街，但係沙田嗰邊就唔使做，唔係應該要做分流作用㗎咩 咁剩係開長沙灣嗰邊咪得，反正啲人都係去嗰邊搞嘢，沙田係咪可以摺埋？

如果你係私家車既話，因為沙田果間唔接受申請預約考試，所以叫你去九龍果間。
私家車及輕型貨車駕駛考試

填妥指定申請表格TD82 ；及

將申請表格交回香港牌照事務處 或九龍牌照事務處 辦理，或寄回至九龍長沙灣道303號長沙灣政府合署2樓運輸署九龍牌照事務處 辦理(郵寄申請不適用於首次申請駕駛考試者)。

咁你想做其他野或者考完拎p牌，你未去沙田囉。

上次去整排5分鐘搞掂 成班傻閪去金鐘長沙灣